大家一齊去同Ok前線講聲辛苦哂好冇

今日見到有人提到，所以幫手開PO，但P牌仔推唔到，睇怕要沉底

今日7仔落閘，唔知佢會落幾多日，但睇佢紅日三日都落硬
即係便利店得返OK開
如果係真，大家到時一齊比錢既時候同OK前線講聲辛苦哂好唔好
包你藍底員工都要變黃底啊

大家買水買糧買口罩買藥買咪7都好，過左5點平時去7仔，都係要去返OK
仲要加埋惠康果D關埋門
ATM冇哂錢，大把人去OK排隊拎EPS
講句辛苦哂，班前線一定會好多謝你地

佢地做一日兩日，當然頂到
但萬一，7仔要維持5點關門呢？
講聲辛苦哂，加油，其實佢地會好多謝你地
唔好話咩叫員工投訴，佢地唔做咪唔好做
OK便利店唔同7仔，唔係私鋪，員工比高層食住
如果佢地唔做，入夜買糧買物資既地方都少左幾百間啊！！

BTW，唔岩聽可以轉身離開

P牌仔推唔到都推下

聽日做

推

做過OK, 好多黃前線

P牌仔推唔到都推下2/10

Good idea

P牌仔推唔到都推下3/10

我試過
會再做

P牌仔推唔到都推下4/10

多謝巴絲

多謝推PO

多謝咁多位巴絲推PO

P牌仔推唔到都推下5/10

P牌仔推唔到都推下6/10

P牌仔推唔到都推下7/10

P牌仔推唔到都推下8/10

P牌仔推唔到都推下9/10

P牌仔推唔到都推下10/10

得我一個人做

push

對方使用緊急法去立曚面法
目的:
引發更多怒氣, 更多人出街
1, 使政府立緊急法合理化
2, 繞過正常程序, 為日後透過緊急法立其它法鋪路 (如凍結資產, 限制通訊, 限制外匯)
3, 以此為藉口, 推遲或取消區議會, 使原本100%己敗的選舉重新定位

解決方案:
1, 拉一派, 打一派, 儘量透過這次立緊急法同曚面法帶來的影響争取更多團體的支持, 例如受影響的商家, 目標對準林鄭班子
2, 敵進我退, 當我們知道對家的棋路之後, 就要往相反的方向做, 對家期望會更亂, 我地就要更有秩序, 對家想跟我們決一死戰, 我們就要休息
3, 虛實並用, 不戰而屈人之兵, 若一個吹得起既風而鈎到過百隻狗, 最後班狗無功而回, 不費一兵一卒, 一蚊都唔使比。同樣係政治, 經濟, 媒體, 文宣勇武, 和理非各項必須虛實並用, 目標係不戰而屈人之兵, 以小本勝大本, 令對方管治成本大福上升, 以消耗他們龐大的資源
4, 令對方各員產生恐懼, 不論任何方法, 讓敵方望而遠之, 要他們確切知道幫港共政權做事是有很重的代價

OK同CCTVB、Alipay係合作伙伴，仲有喺CCTVB度賣廣告

「緊急」要草船借箭！！！

7-11唔係好多都係加盟店？